929 如果封晒港島站, 預早租定酒店會否是好方法

純問, 因為撤離路線好重要, 但又怕被酒店出賣資料

正評: 租定無蝕底
負評: 唔租, 唔益酒店

眼見200蚊有間房而家

遠就租 換好裝入去就OK

住新界, 封晒站真係好危, 裝就一定換定先入, 廢事比人周到

有無巴打同我一樣諗法

推

唔會
呢排同職工盟果邊傾野
佢地話有酒店從業員報料話有酒店會靜雞雞 mark 低租酒店既示威者既details
mark 低之後交去邊我冇問
不過唔方好野

我就係擔心緊呢樣野

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
新加坡：
韓國：
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

港島好多中資酒店，博唔過

大家點睇

港島太平洋酒店
熱烈慶祝中華人民共和國成立七十周年

KMB

傻㗎 有哂身份證紀錄㗎

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

租定先，本土人振興番旅遊業唔得咩

如果搵個唔關事嘅和理非幫手租同登記？